法國 港台管理層 同 愛侵力 係同一思維

「無端端咁多票 肯定有人操控選舉
STOP THE COUNT!!!!!!」